澳門一役, 希望對香港天文台有一個大警惕

今次澳門咁大鑊就明白唔可以低估颱風
帶黎既破壞力

其實係亞太區各地氣象部門至係